求換飛 五月天

手持 11/5 $680 G2 單丁
想換 4/5 / 5/5 相同價位 單丁
有意tg klnpk / 留tg

推

換唔到原價放撞時間真係去唔到